留係屋企倒數其實先係最有feel

睇住tbb既倒數10秒

繼續呃自己